復活節接近0生意額，賭股都唔大跌，好顛

夠竟可以點生存

黎近51冇晒班大陸人，點解仲可以係高位

澳門係咁派錢，澳門人自己入賭場消費？

有朋友係澳門做荷
聽講就算有疫情, 一樣成班人去賭
依家都係好多人賭

其實d賭場蝕住做，務求大家玩得開心，冇人黎玩反而蝕少d所以升

咁以後唔洗搞自由行喇，反正人少仲好賺

證明股票真係呃鳩人

唔升點散貨

散完咪又升過，講真開賭有閪得輸咩？

無成本既生意

澳門人入去做zm直播代落注

咪咁老定
遲早跌到仆街
依家澳門係燒政府儲備
無旅遊、無賭業
經濟停頓晒咁制

仲要個個唔戴口罩

實有人話priced in
但真係升到冇brake

1月已經實名制入賭場
如果冇口罩佢會比你一個你

又上返升完未

長遠係囉

依家真係收入大減都唔沽落去拎錢走反而買上 咁多選擇，正常人都唔撚會買佢股票啦，香港股票呃鳩人

賭場自己好似話本地賭客只佔幾個%

所以呢個世界，，人為

我估係攞番啲黑市資金頂住啦
澳門個經濟量一年半載應該仲頂倒

極少澳門人賭
澳門人都知道賭場賺硬

澳門賭股成年都嚴重虧損，升麥鳩

用正常思維去買股票你上十次ifc都唔掂

只要澳門政府突然減收稅收
或者將賭場經營權延長
到時又可以升到上天花板

賺錢都係痴線佬